諗住買架10年左右既20系L佛有咩要注意

想買多架做假日家庭車，成10年車有冇野要留意

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

殘到仆街

但求星期六日車埋一家大細

點解唔買架civic

個避震淋到坐船咁

入油入到你窮

搭的士算啦

記得換肽
換4條RE71R
保障屋企人安全

比多小小買部30系啦